一人一個用ZOOM上堂後嘅慘況

就黎開學 諗起上個sem用ZOOM上堂 真係哭撚咗
除咗用ZOOM難專心上堂 網絡問題等
最慘應該係要同啲樣都未見過嘅人 一齊做project
一講頃group proj 一係話唔得閒 一係潛水
根本用ZOOM之後就唔應該有Group proj 應該轉做individual assignment

認同

一齊唔好做囉

用Zoom唯一嘅好處就係可以睇到啲平時返學上堂唔會見到嘅柒事

頂住咗

第一堂同professor 講囉

freerider 平時都有

頂住頂住

不嬲一邊打J一邊上堂

周樂兒～

見到D女同學好撚靚但得低清畫面
想見真人J爆

GPa-)2

會頂住咗

zoom. 先爽hea 99 咁

有聲

上上下堂見到有人開cam食煙

Zoom上堂先正
hea 讀都爆4